阿狗黑撚到

真係痴撚線，全部55波比撚曬阿狗，想多一隊打歐洲賽

on9到

上場咁黑唔駛還？

全英超逼害正義之獅

痴撚線 出晒禁區用手唔吹Hand ball

用手踢波都得

邊隊多一隊啫 本身係狼隊踢

明黑鳩你，吹咩

最衰都係死獌狗
好嬲好嬲

打手球啦屌你老味

次次 都話人黑哨
但明明啊記就係最多得益既球隊

屌你老母黑撚過阿嬌 鬼望唔網佢快撚啲中武肺

明黑鳩你

用手踢波

咁你想點

好黑咩？？？

咁點

黑撚到

車狗有乜資格話人黑

啊偉

似界內

車永遠都係比人黑個隊
有名你叫
正義之獅

還返2015呢場姐

想問下盃賽第2-4係咪冇分別

唔識睇波？

其實有機會冇出 個人出 個波未出就得
不過做撚到replay都冇就...

冇問題咪proceed球證decision
唔駛播VAR

車狗平時睇得咁化成日乜都唔介意,唔緊要啦

連直播都冇replay

我地車狗教你咩係球例
手唔手球其實係計對腳！

呢場阿仙奴真係黑

阿狗要靠呢d先踢到歐洲賽

var睇都唔睇 慢鏡都唔播個下神奇

吹咩

賤種車狗

明黑鳩你啦 下次先騎撚返住人啦

我係阿狗都覺得黑 點算

騎撚住阿仙奴

好黑 但杯已棒

建議球證陣間一齊去捧杯

明黑鳩你 咁點？

狼隊依家冇得踢？

賤種車狗真係每次輸都賴黑哨

今場都叫賴嘅，你縮返入老母閪啦

個球證一齊埋去影相慶祝未

明白嘅 唔好睇波囉 quit囉 下季你成日都見到阿狗㗎btw 唔鍾意？下季quit埋英超佢 得唔得？ o唔ok?

冇 本身第七有份踢歐霸 個位俾咗FA Cup冠軍

喂喂喂 小心講野

好同情你地 我考慮下叫達sir分幾個獎牌比你地

黑警都咁拉人

我睇唔到
唔關我事
用某啲顏色既人說話會好過啲

足總盃決賽有基奧特=阿仙奴冠軍

冠軍已攞，理撚得你

正義之司係時候要還

咁點？

自己黑完人扮盲咪得囉
車狗最叻呢招

係歐霸

咪玩啦師兄 有冇睇波嫁

死車狗

嗰歐霸好辛苦先拎到架

好明顯你冇睇波